# Тестовое задание для стажера Go-программиста

Необходимо разработать кэширующий http-прокси (обратный прокси).

## Условия задачи:
Утилита должна быть конфигурируема. В конфигурационном файле должны задаваться значения для следующих параметров:
1.	адрес бэкенда (сайт, который будем проксировать);
2.	локальный порт, на котором утилита слушает запросы;
3.	максимальный размер кэша, в количестве записей.

Утилита должна работать следующим образом:
1.	принять HTTP GET запрос;
2.	если url есть в кэше, передать в ответ клиенту файл из кэша;
3.	если url нет в кэше:
    - переслать запрос на бэкенд;
    - прочитать ответ от бэкенда;
    - сохранить запись в кэш, если достигнут максимальный размер кэша перезаписать самую старую запись;
    - ответ передать клиенту.

Проксированием http-заголовков можно пренебречь — передаём на бэкенд только заголовок Host и URL.

## Шаги проверки:
1.	в конфигурационном файле задаем адрес бэкенда = «habr.com», локальный порт = 8080;
2.	в браузере пишем http://localhost:8080;
3.	в браузере открывается страница сайта habr.com.
